# 122. Modelado de base de datos

Desarrolle el modelado de una base de datos para la gestión de un almacén, através de un modelo lógico en 
Data Modeler y genere el diagrama de entidad relacion y el script sql.

